召喚所有區議員

選舉完左
立即將所有選擇橫額一律清場
包括唔好再比個 D 爭取紅綠燈延長1秒既橫額出現

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

推